塔羅牌占卜 只限五位

無野做想練習下塔羅
留低稱呼 問題 對象名（如有）
同埋一顆相信既心

留tg得唔得

可以

稱呼:精青
問題:下一次見工會成功嗎
謝大師

lm排

Lm

留名

LM

Tg:knownoknow

巴打可唔可以COUNT埋我

我要問卜

第五位
david
幾時有拖拍?

留低問題先

問事業 愛情

你本身係咪有工作？
見到你處於一個好穩定既狀態

計埋我得唔得

頂 巴打幾時開新post
最近買左副錯版牌

唔開啦,冇心機占
貼上黎睇下
btw,我認真有野問

係
想跳出去個圈

問感情